（伏愁者）劇透撚真係死全家屌你老母

之前唔覺意望到一眼d劇透，已經即刻按上一頁，但係我睇戲果陣d劇透係腦到揮之不去

屌你老母，最仆街係d劇透全部都係真

你好撚煩，每日幾個通知，屌你老母

樓主好靚仔！改名前蔓狗

知道真都叫好 最慘係疑幻疑真

我喺ig見d人一時又Rip ironman 一時又rip captain america 一時又黑寡婦 一時又鷹眼都唔知邊句真 定全部都係 好難頂

總之睇之前真係手機都唔好開就啱

其實你咁介意
都睇得出你好鍾意套戲
咁點解你唔一早去睇？
利申。睇第一日